係時候諗下,係新城市式/魚革式開片有用,定be water遊擊有用. be water係咪變左示威者唔夠膽開打既借口.

講真,有時得廿個防暴,成班人就be water be water,又走又散.(仲有要幾件落單被拉)

問心真係唔夠打咩?

到今日,惟二令警察重傷減員既,就係魚革同新城市
新城市之後,721上環,狗狗明顯唔夠膽上前肉搏(但就狂射彈,老實講中彈好過被捕)

防暴老實講都唔多人(2-3千),速龍更加係好少人(幾百)
傷一個就少一個

最重要既,對方越戰越心雄,廿個人都夠膽封你過千人,因為佢地知自己係一定唔會死甚至受傷
假如有一次重傷/入浩園,佢地下次就冇人夠膽衝上前.
亦再唔夠膽幾十人打你幾千人,要多D人
長遠係加重佢地警力不足既負擔

諗深一層,遊擊係咪其實另類既犬儒

亦做唔到不被捕 被捕人數一樣唔少

比你遊晒十八區,每區人地放100個防暴,你都要散.其實冇意思

推

push

有point

燒差局,有咩用,佢都係用納稅人既錢(姐係你)既搞.
香港人錢多,香港政府亦錢多

消耗佢既錢同裝備究竟係唔係咁大作用?

你老味次次成千人對幾十個防暴都驚，黃大仙都係咁打反嚟架咋

每次拉少少，好快拉曬。同意開片。小隊分析情況，小量開片。而家班狗根本唔驚示威者，就算玩火同掉石，個阻嚇力根本上都係小之又少。所以要定要令班狗識驚。 等佢地放工又得， 打遊擊時反擊又得。咁當然接放工係最好，一來佢地落單加無武器，二來佢地無得claim 工傷！ 三來佢地連返屋但都要擔心，壓力會無比咁大！ 去到呢步已經差唔多去到你死我活既狀態！ 唔同意既請當我鳩up!

相反人力先係佢地最缺既野

警察部3萬人,燕肥環瘦 減去文職,CID,O記 交通差等

用黎打得揪得既,真係得4-5千

仲要入職人數少,識人奇撚怪怪都收(不過佢唔做)

出老解始終都係一道禁忌,冇人知警察減員去到點先會出

放工係另一條戰線. 係令佢地辭職

短期內防暴on duty係唔夠驚,因為佢地番緊工有晒gear唔會比人認到
一樣出力打,一個打十個

我明係前線係驚,但其實事後睇番高空既片

防暴同示威者既人數比例通常都係 1:40-80

衰D講,佢狂射橡彈都唔夠時間換彈(同埋你唔衝唔代表佢唔會射你)

其實都係比人捉
佢要用2-3人捉你一個
計番,就算比佢捉晒, 都係30-40個手足
其他人就可以開片救人

基本邏輯

仲要而家咁多區開花，狗力分散，係一個好時機反擊。今日發夢到荃灣，辛辛苦苦用成日來set路障。最後都係on99咁走。 咁佈防既目的係咩？ 純粹阻交通？ 有d費解。

不如諗下點贏班狗或者比到壓力班狗仲好。 同埋見到班兄弟夜晚打老黑都咁狼死。未必唔夠班狗打。

重點，無論你打唔打佢，佢都會屈你襲警！

今日其實黃大仙係好機會,全日都係果3-40個,打都打殘

.

敵進我退(其實都唔係好識退)
敵退我追
敵疲我打
敵駐我擾

得敵駐我擾叫做做緊

呢D唔係遊擊

同意一樣野係心理關口同信心

始終香港人斯文人,未拎過架生打人係驚D

希望今日北角打柒鄉黑後,可以建立到個信心

最緊要打果陣班左膠咪撚阻頭阻勢

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

諗真d先
我假設真係怕左你 打少左你
但晚晚都拉返幾個
你贏左一個hkpf
但你都係贏唔到政府

不如拖長個戰線等d商家幫我地出聲仲好啦
搞得夠耐個市都會自己冧
政府總會做d野

但你鏟平果3萬個
都wfc
佢地ot錢照袋
辛苦既係自己人

警察失士氣,就會失效.到時政府冇左槍
就只有出老解同跪底揀

警察係已經好精神緊張,但差個觸發點,就係有人殉職/重傷

唔洗多,五個內都夠震撼

打幾多個黑警先爭取到5大訴求？

比你打死晒d黑警都無用

搞機場就有用

接公務員放工都得，天天政府罷工

黑警唔係機械人,佢地都有情緒,士氣.
只要有減員 士氣崩潰,警隊就係有大event請假潮/辭職潮

你可能話八萬蚊都辭? 我問番你 斷手斷腳/盲/冇命,比幾多錢你先肯?

到時政府就必須要出老解/跪

睇番今日老龍就知無咁既問題

保持距離不等於散

同時認清對方等級，藍衫、綠衫、速龍、CID特性都唔同，應對手法自然都唔同

我睇怕冇咁易
以哩個學歷／水平入到政府
月入幾皮
聽兩句粗口踢兩腳冇咩大不了

佢地會燥
但唯一可以合法報復既地方就係示威場地
我唔係好信大量前線警員會走而唔係選擇不斷武力升級

唔要樽鹽既人有好多
但我地市民拉一個就少一個
就算只係48
難保唔會嚇怕左
畢竟有咁多小朋友／有家庭既人出黎

有道理

毛澤東既遊擊係遊擊,同埋到最後都比佢等到國共內戰正面衝突

示威者係遊而不擊

只要一日唔學識救/搶人, 一日都會有人被拉

如果黑警出水砲車，你仲點令佢驚，仲話斷手斷腳，睇下呢兩個月傷左幾多個手足先啦唔好玩，我地唔係鬥武力，因為從來都無得鬥！

一係你就組織軍事力量，無就唔洗打贏

應該咁講,拉人一定要肉搏 唔夠膽打近身就點都拉唔到人
我都覺辭職係難,但至少令佢地對肉搏有陰影

否則就好似721上環咁 全程射橡彈.做好少少個盾就擋到

邏輯問題

狗狗捉一個人要2-3人

佢地有500人

試問點捉得晒幾千示威者?

我地有無幾千個豬咀同盾呀？佢一出煙就走9成啦，今日真係打個d咪得一二百

建議］ p牌正負評顯示

[member]我發夢既次數唔多,71 721一定有幾千人有gear,有重武器既都唔在少數(大鐵棍)[member]

咁走向另一極端先

你咁樣係 暗示左大型聚集既示威係冇用
因為佢點都可以出TG,水炮車
或者捉落單

反正放火,扔石都係果幾十個,其他屌狗和理非都係冇乜作用湊人數

咁遊擊就係咪應該遊擊到底?
十幾個fd,隨機式火攻犬屋/接放學/伏擊

比人捉既機會仲細

(急)(大家入黎討論)發夢頭先黃大仙 見證班狗新招 夜戰要好小心

入夜後，啲狗係近新蒲崗橋底極速築好防線，因為入夜好難睇
推之前已經有幾下熄街燈
當佢推到係宿舍個街口，突然開頭燈，之後街燈熄左，班狗即刻狗衝
我係上面係完全睇唔到情況係點
1. 太黑
2. 有大光燈照住
係好撚恐怖，啲狗係極速推到去龍翔道，完全睇唔到前線情況，唔知有冇義士被咬同人踩人出現，有冇前線手足報情況？

大家入黎討論
點撚樣算！！！！！

今日黃大仙brick rain都係十幾廿個人做到

如果平日無集會，咁樣攻其不備會對無防暴gear既pc仔造成咩後果真係想像唔到，唔好試呀

係,自己FD小隊, 仲防止左有鬼既問題

唔覺兄弟打老黑有幾狼，
人哋攞刀斬你喎⋯⋯
你哋就攞空心木棍膠條hi 吓hi 吓好似R痕咁
一睇就知你哋仲好留力
麻煩前邊嗰啲睇到我留言下次改進下

唔好推前線去死

應該要製造番個共識
有手足俾狗捉就要救人
而唔係望住佢俾狗捉

仲有一個好大嘅問題
例如今日沙田, 喺完全因為狗力唔夠無派過狗出嚟, 最多喺天台射過兩次催淚彈.
沙田友連撚都無得撚, 咩都做唔到就鳩等咗成日.
沙田好多齊裝勇武大魔法師都有, 物資又夠但諗唔到方向可以做d咩.
相反天水圍就缺人缺物資.
想帶出嘅重點喺
當狗力唔夠, 狗隻完全無行動+該地點無其他行政機構或重點地方嘅時候仲有冇集結人力物力嘅必要？
方散狗力各有各做喺啱, 我完全支持.
但今日沙田政府合署都接埋收工仲可以做咩？
分太散搞到乜都做唔到.
我敢肯定, 今日沙田好撚多人都諗緊同一個問題,
轉唔轉場支援手足

佢而家係濫捕先有咁多人
打游擊早幾日實戰證實左可以撚狗
前線輕裝同女戰士係游撃先可以發揮最大作用最小風險

天水圍人少冇物資主因係天水圍本身都唔係七區集會

如果同克警揪只係為左癱瘓士氣，我感覺係：義士攰佢地都未攰。武力上一直根本懸殊，人地有真槍，都仲未用，有眼睇邊邊傷得多。

如果話令佢地軍心潰散，我覺得要令佢地自己真心厭惡自己做緊嘅野⋯⋯⋯我覺得大家愈同佢正面嚟，佢地愈覺得佢地有理，愈覺得大家係暴徒佢地先係正義之師。

我單純咁諗，有咩方法可以喚醒佢地嘅良心唔好再聽上面話乜就乜⋯⋯⋯⋯不過難度好似同個藍絲傳雨傘福音一樣⋯⋯⋯而且都唔知內部幾多由上而下由左右而來之洗腦聲音⋯⋯⋯

或者咁講，其實我對於同克警鬥係悲觀。be water都仲係balance 民情同保留實力、減少傷害嘅最好方法。

我同意係要打 但要慢慢升級

打過既目的係: 增加下次對峙對方所需兵力

宜家佢40個VS1000個,零傷亡,拉左3-4個

但如果下次係 2狗重傷,拉左1個

咁佢下次就要放100人先夠膽同1000人對峙

長遠黎講係令佢地人手唔夠

我只係覺得佢唔會部署100人對你1000人。佢哋只會用水炮車或者開槍。。

提高武力唔一定要人數上。佢武器上仲有好大空間⋯

假設佢哋有一次入浩園。

下次義士們就要準備食ar-15。

請問樓主有冇對抗ar-15，甚至飛虎（準軍事部隊）的手段？

準備好短時間將香港推去內戰狀態未？

開真槍暫時都係禁忌
狂開橡膠彈 唔肉搏721就試過(正正係新城市之後)
再黎有防禦有準備應該可以少D受傷

水炮車就......

岩呀

係如果開打 佢地武器上有好大空間
我覺得開咗就冇得返轉頭

去到第二次100對1000嘅時候
大家會諗 10對1冇問題嘅

有第一次就有藉口出真槍
民意 人命 已經唔知會點

超級中Point
今日wts 得個三十隻狗
你老尾成幾千人退左忡有手足比人拉

好老實講,佢開真槍都驚國際影響.而唔係民意

你覺得佢係因為你未打死狗所以未開真槍????
係因為國際影響咋.

而我覺得就算打死狗,都唔會令國際對佢地開真槍既接受度提高...

同埋打狗同打死狗,仲有好遠距離...
對方暫時連一個傷到real係要入院既都冇(除左斷手指)
唔好覺得打死一個大大隻既防暴係一件你唔小心就會做到既事

北角班福建人就真係be water
打完人 唔對路就四散 冇人被捕

推
真係要反推進 要搵方法破佢防線再湧上前打

咁多和理非，你叫2成和理非去咪得囉。點解唔可以同步做？

人地出水炮車你可以退，講明小隊要分析戰力。覺得可以打先打。水炮車得3架，去曬18區？ 同埋一定要有反擊既心，唔係都係出去送頭，唔肯走等比人拉！

唔岩
有特定目標既話遊擊好好
比如話去搞狗屋、整交通燈、移旗

做完就走

你要幾千個，上網籌錢買好大幾會買到。 問題係有gear 係咪打先？

我都同意可以打得再傷d, 再迫佢錄音供d同黨出來。而家唔係玩遊戲。隨時比人捉到坐10年，無得對對面客氣！

想知邊個推前線去死，如果無心打不如唔好出！ 咁就實唔死！ 而家出去比捱打又唔撒，點睇都係班和理非推緊前線去死！

太不切實際，狗仲有良心就唔會係狗啦。佢地差唔多無差別打人，你仲話叫醒佢地！

唔好比班黑警有提升武力空間
精神攻擊社會謀殺禍及妻兒更有效

你去youtube 路西法效應

打死人只會引發對方更強嘅武力鎮壓

到時真係20個人都夠鎮壓你1000人

現在係我地買佢地唔夠膽開真槍

唔係佢地買我我地怕呀

。

重點係打完都唔會有用，打只係將大家個焦點轉去popo個邊，睇下呢排搞得咁頻密，但都唔見成效，所以唔好再成日話要打，要搞就搞政府重視/可以比佢壓力的